而家走嘅人係懦夫

今日肯出嚟嘅義士係最後肯犧牲自己嘅義士

唔可以放棄佢地，要等埋佢地先走

唔好互相指責，各有各做

我係

對唔對得住自己個名

已經喺煲底準備頂撚住
就算唔入去都一定要喺出面協防

各有各做 冇分化有咩問題！

我好慚愧